香港人仲記得 包容 體諒 嗎？

依家既人 大部分都經唔起時間考驗
原因係 唔識咩都包容同體諒

得罪請句
有人係睇樣 有人睇錢
性格只係其次

無錯 無外在又點會有內在？
相由心生

可惜既係
過左外在 你又嫌人內在唔得

一部新電話 都要你不斷摸索 學習先識用
感情事都一樣

今日314 希望大家多d 包容 體諒身邊既人
特別係家人 無條件既付出
情人無條件既陪伴
朋友 無條件既關心

而家講包容係左膠係道德撚係狗

食屎喇

連登仔價值呀屌你

用理解比較好
包容二字已經越聽越嘔心